港實測深入敵陣 訪問撐警集會人仕

好撚柒呀 屌你老母

東方記者

成班生番

lm

其實我地對敵方嘅鏡頭都一樣

好似睇人做小醜戲 好好笑

表情做足 但略嫌浮誇

請話自己係中國人好啦 唔好影衰哂香港人

真係冇個樣係正常嫁wo